眾籌運遺體已經籌到31萬港紙

車禍後，大孖黃浩源於美國眾籌網站GoFundMe打算籌款6萬美元（約46.8萬港元），他曾指當中3萬美元用於運送母親及姨媽屍體回港，餘額供自己支付尚未完成的建築系大學課程學費。他指「參加兩兄弟畢業禮一直是媽媽願望，媽媽教導我們貢獻社會及世界，我的夢想是成為環保工程師，現時希望能夠繼續美國學業，不讓媽媽失望」。
對發起眾籌，當地人士意見不一，有人留言鼓勵兩兄弟堅強面對，希望他們走出喪親傷痛，特別是勉勵浩源要繼續未完成的學業，圓母親心願；亦有人批評車禍可能涉及超速駕駛，質疑駕車的細孖浩銓要負責任。面對批評，浩源昨下午更改籌款目標只為自己籌學費，並將籌款額下調至3.2萬美元，至昨晚已有近600人響應，捐出逾4萬美元（逾31萬港元）。

真係痴撚線

幾有頭腦

發死人財

啲錢靠自己籌翻黎，有咩問題？

搵領事館幫手運駛咩籌錢

又多三十萬

死兩件48萬 抵

學費黎

依d就係左膠講既守望相助

揾領事館幫手咪籌唔到6萬美金囉。
趁阿媽剛剛死，快啲眾籌，又有大愛捐錢

賣身葬母

賣下小強乜都唔使付出

之前有報販俾人偷野，然後有人第二日俾錢佢佢都識得唔要啦
而家啲大學生骨氣就無，死完人即刻諗到要眾籌，真係痴撚線

供讀書
死左又有遺產又有可能有保險 咁都要呃飯食

無錢讀書咪自己打工籌錢

貢獻社會及世界?
職業無分貴賤, 去地盤做紮鐵都可以貢獻社會
唔一定要在美國完成大學既
你有困難, 希望有心人幫手?
我都費事召喚連登仔同你玩鬥慘大賽
你挨人幫你, 有無任何承諾呢?
小麗老母都承諾會捐人工
比你畢到業既話, 會貢獻幾多比社會呢?

撞死自己啊媽賺錢 我係佢啊媽真係晚晚番黎搵佢

有冇人寫投訴信去個細佬間college?

支持，搵人寫template，一齊send過去

收左錢仲讀大學
拎舊錢去開間公司幫人籌旗抽水好過啦
響應政府鼓勵創業呀

連登真係失敗者集中營

捐既係咪啲美國左膠

撞死呀媽唔駛坐監？ 咁點讀書？

利申:唔識美國法例

成25歲人仲要眾籌讀書，叻仔

生意奇材

依單野真係近期最搞笑
一個有錢供兩個仔去美國讀書的家庭, 夠膽死幾萬美金都搞眾籌
仲要係為D 咁ON9 的原因
仲要真係有咁多人肯科水
依個社會真係痴撚左綫

自撚私咪呢d人囉，你屋企人死左關我撚事咩

唔好話去讀書
有幾多人連去美國死既機票錢都冇

點樣唸到㗎

有班人盲目講大愛，連批評佢哋都唔准。
你上去佢眾籌個網睇下，唔少人鬧兩兄弟，有啲大愛撚留言鬧佢哋冷血，唔同情佢就走啦唔好係度留言

其實佢夠厚面皮去搞眾籌 D人又肯科水 我覺得冇咩好屌喎

d人係咪on撚79

運2條死人屍要幾十萬？

又係一碌鳩打一船人

而家剩係籌學費咋
大家夾錢供佢讀書完成父母遺願

仆街就係仆街d，你地要屌咪屌law
慘得過又真係多on9捐wo

錢已袋，Thx

香港真係好多有錢on9

話佢無預謀都無人信

商業奇才

老豆未死架

騙徒手法層出不窮

痴線，咁多人辛苦借錢或返工搵錢讀書，佢一下眾籌就31萬

佢老豆都快架啦

去美國唔買旅遊保？ 旅遊保好似包遺體送運

發死人財 垃圾

CLS

咁咪可以賺多次

: crowdfunding????
無錯！係crowdfunding

痴撚線
d人多錢多到用唔哂，乜柒都捐
又會等呀媽死左之後先要籌錢
之前去讀書去玩又唔會冇錢
25歲有手有腳唔識自己搵錢？
冇錢就唔好讀，唔好講咩係呀媽既願望，然後q埋雙手等人比錢你讀書
依家係你自己一手造成令到你呀媽完成唔到佢既願望

Btw rip

大愛呀

有聲

明明係自己渣車犯錯（Stop sign無停車）害死屋企人，
厚面皮到咁短時間內搞籌錢，
除咗冷血同痴線仲有咩講法解釋到

用死咗嘅老豆老母賺錢，等天收

聰明仔同痴線佬只差一缐
發死人財唔係人人諗到
留名半夜老母返黎揾佢

stop sign冇停車 抵死啦 自己害死自己老母

都話老豆無死呀
根本仲有人供養佢

今次仲唔fatfat

下次唔理邊個死我即開個籌款
應該好快買到樓

點解學費要籌款?
而家好多無父幹既大學生都係問政府借錢去讀大學,出黎做野先慢慢還.

渣埋佢老母最後筆尾數

死老母賺第一桶金

連金融都科技化，你玩曬啦

發達大計

我太公太嫲同三家姐嘅心願係想睇我新居入伙 希望大家可以幫手完成佢地嘅心願

呢兩兄弟真係垃圾 學費都要r

你老母死左就要人地幫你俾學費？搞唔搞笑啲呀，冇錢咪出去做野半工讀囉 ，攞自己死左嘅呀媽嚟賺錢，最撚叻仔係你

抵你死老母

「參加兩兄弟畢業禮一直是媽媽願望，媽媽教導我們貢獻社會及世界，我的夢想是成為環保工程師，現時希望能夠繼續美國學業，不讓媽媽失望」。

你呀媽有無教你亂咁渣車呀

慘得過有人肯捐

我覺得大部分人都唔知係佢兩兄弟衝stop sign 害死人
正常人見係佢地錯冇理由仲肯捐錢比佢地

改個名都衰過人 叫浩園